工聯會真係好勤力

屋邨天橋加裝的升降機一起好
就即刻啦橫額

希望大家一見到非批准地方的橫額
就即刻打去投訴
保持地方清潔

👌🏻

點知邊度唔比？
我想盡小市民責任

通常欄杆上邊會有個小標籤

唔知可以照投訴